一人一個唔用iphone嘅理由

唔鍾意iOS介面

冇錢

鍾意懶獨特

冇錢
唔係一定用iphone

2020唯一60hz旗艦

由i7p轉samsung s9+ 留低部se比自己做後備就無點用ios
轉左samsung之後除左掛住ios系統之外真係諗唔到有咩理由用返佢

冇錢先用iphone
平均五年先換一部iphone

之前換手機覺得成皮野唔抵 整爛會好心痛
同埋upgrade太少，閹得太勁，冇120hz
但係做野用緊Mac，屋企用ipad睇野，耳機用airpods（想轉airpods pro）
都有d掛住iPhone，airdrop野同notes好方便

冇App Drawer好撚垃圾

利：用左幾個月畀啲垃圾邏輯搞到好躁

幫Apple搞環保，跟手出部Pixel先

冇得外置sd卡

眾人皆醉我獨醒

jobs死後iphone只係一部電子垃圾

利申最後一部係iphone6

最方便係copy and paste都互通

唔引戰 認真答樓豬
影相黃
冇多工
性價比低
冇always on display
冇曲mon (真心鍾意曲mon設計 無框體驗)
M字額太大
用慣android back制
一定要右上角拉個control panel
單手操作體驗比較差

迫你更新嚟整慢你部機

從而迫你買新iphone

感覺似公廁，成條街d人部手機都同你一尻樣

仲用緊iphone 5

用極都唔懷，4年先可以換新機

巴打 你果時係點張whatsapp 由iOS 轉去an 機

窮

冇指紋解鎖 M字額 好難單手操作（返回要喺左邊拉）

呢個point真係on9
Iphone 多人用=公廁 少人用=廢
Android多人用=勁 好賣 少人用=獨特 有風格
真係公你贏字我輸

冇得用SD card 囉

今時今日都唔用iphone既人九成都係從來未用過iPhone

令到一眾靠 Android 手機搵食既人無工開
所以要日日出文叫人唔好買

一人一個用IPHONE 理由

用L 開, 唔想轉

冇得當Usb drive咁用

最憎啲公司用環保做包裝

好L憎iTunes, 費時失事

有冇諗過可能佢未死果陣已經設計到IPHONE 20 依家慢慢咁擠出黎

放左落部se到

無女

Se簡直係窮撚救星

Sony啱你用

新an機唔lag

屌你老母

成萬蚊部機 太貴.
平價弱化版唔想用. 真正IPHONE 只有一部.

曲mon真係可圈可點，我Note10+ ，但好唔鐘意曲Mon,買mon貼好煩

可圈可點=Outstanding, Excellent

廢

冇Type-C

終於有人指出可圈可點既正用法！！

就係無錢先用iPhone，耐用過an好多

有北斗衛星

android新機都有

我冇手汗

冇通話錄音。

利申：用緊iPhone

難單手操作
face id

解決埋呢個兩個問題可能會轉會